早霸王，森美一開口即哽咽

一開口都認唔住，即喊，跟住播歌

大哥

係 第一句已經想喊

扮野狗

我都喊緊

可唔可以唔好播譚狗啲歌?

懇求大家share😞💕 非官方但加咗字幕
想比更多人知 有好多香港人同大家行緊 堅持緊⋯💪🏻